[MAMBA FOREVER] NBA 19-20 常規賽討論區 (37)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

VIU有76對BOS

76 好廢呀

76再係咁就交易人啦
再唔係炒Brett Brown
2年黎無咩進步

就算病閪冇射波都唔應該打出黎咁差 brett brown一定有問題

Harris 同 Al
咁都簽到份咁大ge約
大佬 唔係睇數據做人嫁ma?
Clutch time 或者對勁隊
即刻現形

佢可唔可以快d死

EMBIID頹到

今年唔做trade 而季後賽成績無更進一歩
BB真心要走人
咁都唔炒 Brand同佢搞gay?

76 1st round打龍、塞、熱
贏到邊隊？

全部都係五五波，最主要都係得mb霸住個底

打中鋒唔打底？

EMBIID係射手

哦

接親波都企三分線唔係射手係乜

In 33 games this season, the Wolves have allowed 101.8 points per 100 possessions when Towns has been off the floor, and when Towns plays their defensive rating spikes to 114.5. For context, that 101.8 number falls between the efficiencies of the top two defenses in the NBA this season, the Milwaukee Bucks (101.2) and the Toronto Raptors (103.9). The 114.5 number falls between the league’s bottom two defenses this season, the Cleveland Cavaliers (113.7) and the Washington Wizards (115.9), according to .

Smart冇仔生了

Tatum又打垃圾波

垃圾鷹打牛仔讓2隻主力都落後

Horford係咪好憎綠軍

勇領先騎30分

防守接近0點嬴波

有無隊接Al？
Harris都叫有打到高水準既時候
Al唔知想點

前日贏咗場

爺爺又嬴

齊羊鳩射都入呀嘛

成隊有手感咪可以鬥攻但上半場冇
隻防守翼又傷左, 任人中出

76人啲波真係好柒碌

Irving又做傷膝青年

圍插Al

病閪轉打c啦屌

MDA

tucker打c

唔係掛

正選食屎
副選跟住一齊食屎
如果唔係Korkmaz同塞第二節手風唔好
真係再輸多d

Trae young又傷出

MB 同BS真係唔夾

籃網可否爭氣

有d on9

榮少又傷？

兩隻All star 正選

Beal 同佢搶波時壓咗落佢膝頭

NBA INJURY ALERT: Hawks PG Trae Young (ankle) will not return tonight vs. the Mavericks.

一齊傷ankle

又傷膝

對 LeVert 真係好失望

Both Trae Young (sprained right ankle) and Cam Reddish (concussion protocol for a face contusion) are done for the night.

謝夫鐵打正選

好難怪佢 wor
你收起 MB 俾佢打返5號挾 BS 就另一個世界

下場仲要打綠軍, 又大炒

Kings廢到可以俾AB0 一節16分

Beal爭波太肉緊 扭到艾榮個膝頭嘅

佢今日都係打得渣
唔太關同邊個夾事

5個正選4件Max/near Max,仲要件件長約,點搞

其實你望埋個金額就知其實唔係話大鑊得去邊

Harris 最後一年四千萬乜錢咁好搵架咩

身體健康

5年母隊頂薪咁上下啦

半場81分

4-11, 3分1-6
9 reb, 4 ast

MB 1-11
Harris 4-12 仲要本來佢就係要做 scoring option

Al Horford 宜家係 4th scoring option
仲係未計 J-Rich 出返黎可能前過佢
要搵戰犯有排都未輪到佢
我個重點都係佢定位究竟係咩
由鷹到塞佢最大賣點就係 Point Center
佢同 MB 同場你一係就俾3支炮俾佢地兩個
宜家唔上唔落我係球員都唔會知自己做乜

Booker sub luka
Lavine sub young
Beal sub irving

Allstar係咁換就好

我既point係
今場MB明顯未傷好
跑都好吃力
MB復出前既呢幾場 Al都無咩起色喎
我同意戰術上要Al就球隊
但今場既感覺係連基本野都打唔出
可能我係搵緊戰犯
但問題係點樣交易先可以理順roster
我唔firm但我唔會優先諗交易MB

換鳩左個教練佢

係架
但有巴打講過BB好得人心得老闆心 所以好難比人炒

基本上76人嘅問題之前都討論左好多次
次次都係LOOP緊之前嘅野講到口臭

唔係
horford今年先有

但係都係會扯返落去BB身上

今年好似無Irving

今年無咩睇76，想問吓mb佢主要係low post低位，定又企喺三分多？

Lillard time again

睇黎今日又要40分

irving都唔係allstar

gobert俾白邊撚左成場

大佬,dame真係好癲

拓D3分狂入

咪嘈

無 MB 嗰9場波

Al Horford
.531 TS%
ORtg 113
DRtg 104
Net rating +3.0

Harris
.542 TS%
ORtg 108
DRtg 105
Net rating +0.2

如果要理順宜家個 roster
我之前講過個重點就唔只局限 Al Horford/ Harris
要考慮嘅係小修小補隊波可以行幾遠
定大破大立可以行遠啲

點換都好
有幾多個 closer/ play maker in clutch time 甘心做阿三
而勁嘅 stretch PF 全世界都搶緊

Dame打到成個15-16curry咁

dame帶隊能力多咗好多
雙槍永遠一個勁一個廢
或者德洲雙廢

Melo+ariza黎左後勁左好多

佢條撚屌認真下其實好勁
但9成時間都on99咁hea

宜家問題係唔止 BB
而係 Brand 想點
換 Al Horford 當初最大作用就係針對 MB 唔在場時內線成個底無哂嘅弱點
佢同 MB 同場時未打已經知道一定會被 nerf
但市場又唔見得有更好嘅人選

76ers 我唔講咩 BS 同 MB 呢啲配唔配合講到悶嘅話題
以佢地 “as is" 嘅前題下主要問題係三個：-
1）Crunch time closer
2）Interior when MB not on the floor
3）Spacing

JB 走 Brand 就係搵 J-Rich + Harris 頂問題一
問題二就搵 Al Horford
問題三就係宜家周圍問緊啲 swingman 價

ariza填補左好多空缺
防守底線3分齊曬

條友同鼓佬一樣睇心情打波

Dame帶隊不嬲好，嗰年四個正選走咪一樣lead入playoffs，個人認為係高級版Westbrook,射波好d又唔易上腦

鼓佬心情好個時都係廢

係佢身上係會睇到LEADERSHIP

拓個更衣室個個打過拓既都有讚無彈

47了

50 收工

拓有冇機入季後賽，開頭真係頹到爆

係dame身上睇到mamba mentality

Keep住個勢都仲有機會

Lillard 呢幾場好撚carry

DAME!!!

好撚型呀屌

年年all star前後都爆seed
唔比all star佢 就屌打全部all star

而家時間仲早 得2場差有得追既

Hood都因為拓氣氛，戰術都有發揮肯平d同拓續約

係，呢隊波好興係ALL STAR時間開始爆
希望今年都做到

Melo入拓雙槍直頭想夾錢買樓比佢

Conley其實係咪黑腳?

復出後雀四連敗

lillard得分多之餘仲要命中高，狀態係暫時所有球員最top

All star game weeko之後仲有nurk同zach 返嚟，個禁區又有多d人用

之前段連勝係靠靚賽程，隊波實力係咁上下

佢冇打個段d賽程咁happy

Blazers 5-1 in Lillard's last 6 games

Lillard stats

2/2 UTA: 51 pts, 12 ast, 9 3PT
31/1 LAL: 48 pts, 9 reb, 10 ast, 7 3PT
29/1 HOU: 36 pts, 10 reb, 11 ast, 6 3PT
26/1 IND: 50 pts, 6 reb, 13 ast, 8 3PT
23/1 DAL: 41 pts, 6 reb, 8 ast, 8 3PT
20/1 GSW: 61 pts, 10 reb, 7 asts, 11 3PT

咪又係A貨手感仔

poster3個人樽都手感仔
d突破強好多wor

出Oneale=打少個，Oneale+Gobert同時在場=進攻三個打人地五個

呢十幾場癲左

吹大左

會然痴撚左線

究竟打得有幾差

白邊啲stat好靚

但有睇就知佢換位防守係...

Dame CLS
Mamba Mentality

咪就係得stats

暑假自然會有隊上當

合約戰士

今季睇啲下游隊伍搶playoff仲好睇過班上游搶榜首

公鹿湖人唔識輸 點搶

手感仔有Lilard咁大隻打龍搶左七啦

Lillard勁過Curry就唔會俾人掃走

感覺上gobert會廢鳩埋conley啲進攻咁

Kevin Knox同埋法國仔近排打成點

上場時間都所剩無幾

幾慘 draft個時仲幾睇好他兩個

紐約人同傾屎都係新秀墳墓

Knox無撚左啦

呢種新人要無限球權狂打黎練

如果當值去左傾屎

開頭打PG打到曉飛之後pick多3個PG返嚟推佢打PF再嫌佢矮放落後備最後鬱鬱不歡簽隊中下遊打第六人慢慢唔見埋

同Tyreke Evans 下埸一樣

RJ 宜家都好陰功
根本係磨滅緊佢自信
明明未有 shooting 但剷得
結果成堆內線塞住哂
個個又爭波打全部自己黎

龜呢球想點

ZION 連PJ都食得住

Live link

非法收睇？

Pj tucker心諗 你老味 下下跳到九樓咁高

技安係好勁
但睇下對面條撚樣咁鳩射法多佢成倍分真係好唔識講

講入樽既話，curry 的確輸
但除此之外，所有都係curry贏，包括最被人咎病的身型及防守

人唔笑狗都吠
curry除左射波同d慶祝動作 無樣係贏到會員

Zion應該會成材

有冇燒鵝飯

咁會然打PLAYOFF贏過手感仔幾多場

屌老味，火箭隊波真係無戰術可言

鵝成隊都垃圾嚟

The Detroit Pistons are looking for a lottery-level, 1st-round pick in exchange for Derrick Rose, according to Shams Charania of The Athletic.

[realgm]

希望膝頭哥生性

哈公子帶波上前場準備單打
插花，Harden Step Bk 3pt或者剷籃
突破分波比左右底角，或者lob to Capela
算唔算有戰術

As trade deadline looms on Thursday, Houston is engaged with several Eastern Conference teams -- including Atlanta -- on C Clint Capela, league sources tell ESPN. There are a few multi-team trade scenarios in play.

Rose 換得番first round pick 真係神之一手

有咩rumours
鼓佬之類？

底特律應該成隊都賣得

賤賣埋餅皇嘅話，真係一心一意打5out

都唔知點解搞成咁 上季都叫掹車邊
今年仲要增咗兵

Rose傷？

活塞次次都唔推倒重建，次次都補強搵啲二三線兵黎用，睇下雷霆點換多啲籌碼返黎好過

Derrick Rose (sore left groin) will not return to Sunday's game against the Nuggets.

呢手牌都幾難換到幾個首輪

活塞咁大咬..睇黎rose應該唔會有冠喇
雖然佢E+打得幾好...但仍傷病史太驚人...
我諗冇咩隊敢博

Rose 比盡值兩個次輪
Playoff 隊實際作用細AI 仲大過佢，約又短一年都無人要（不過AI份約又大過佢）

lm

如果早幾年鼓佬開始玩策應嗰陣賣走，而家都已經有更好嘅基石

選人又選廢人（stanly Johnson 變撚埋空氣）
換到格芬又無配套比佢
R Jackson 呢啲廢人仲未走到
鼓佬早兩年要trade 唔，而家變硬空氣
年年唔上唔落

好彩今年選到法國仔似勁

上年芬妹強行carry 今年廢左

選到邊個都冇用，垃圾隊

傷鳩埋

選埋d on99 角色球員
好撚心一心選天賦啦

揀人都無眼光

芬達出來最廢真係reggie

發現係雷霆走左d guard 多數變強

作為角色球員luke kennard svi 呢啲都ok
但見哂頂囉

之後個d ellenson 又係無撚埋，dvd又送比人威威

kennard 我覺得可以更好

reggie

唔係馬後炮,一前一後有D尷尬囉

手感仔單核？

LILLARD 近十場平均42分

東岸三傻 黃蜂 活塞 魔術

手感仔無球能力 DAME無得比啦

NY?

不值一提

活塞唔係真係衰到貼地個隻,不過硬係好似做咩都錯
難得咁少野換到格芬都搞唔起

三隊都係咁
魔術唔做戇鳩trade而家有Oladipo Harris Sabonis Vucevic

咁會員都唔係單核啦

唯一估唔到Sabonis 進步得咁快

格芬傷到不似人形
預廢哂武功

如果鵝後上趕走熊，8th seed
zion有冇roy

夠唔夠戰數,BTW NOP入姐係波特蘭唔入,唔會啦

應該唔夠
我記得embiid一半左右都唔比佢囉
但zion無mb咁minute restriction，所以理論上囉得掛

條肥閪唔傷再講啦

留謝天華

值得一提的是，在近日，快艇隊的冠軍教頭攤牌詹姆斯了。在賽后採訪中，老河流被記者問到如何看待現在詹姆斯的交易價值。老河流直接表示：“如果是在兩三年前，那麼會有29支球隊的經理都會頻繁地給LeBron所在的球隊打問價電話。畢竟只要得到他就意味著一切，但是現在，LeBron的價值僅僅是一個首輪簽。他已經35歲了，他不再是建立一支球隊的基石。你無法拿他換來一些年輕有潛力的球員，或者是換來數個首輪籤和次輪簽。”

雖然咁講好鳩
但其實我好鍾意payton
另外payton夾ola幾好

點估到唔進步之餘仲要退步

之前拎黎打3廢撚到
Isaac就正啦

ISAAC 重傷

用klay呢啲all star同cj比
我係拓迷都覺得curry勁過lillard
但用戰績比之前可唔可以睇下隊友先？

兩個最大分別係無球能力

我撐開dame 但有人討論過交換隊打，15 勇士拎唔拎到冠軍，我都覺得拎唔到

原來傷左
咩事

兩隊波係呢幾年都差兩個level
勇贏係基本
拎戰績比根本on9

curry射波係史詩級
handling都算top
但你話防守同overall都係curry贏就無咩可能
作為一個控衛 overall一定係會員贏
然後curry靠兩三樣特別屈既位拉返高個overall

Out (Knee) - Isaac will miss at least 2 months due to a severe sprain and bone contusion in his left knee

kerr d form咁完善
隊友又個個draw到防守
勇d moving pick又永遠唔吹
會員肯打既話唔覺得會打唔黎

CURRY 無球進攻,SUPER STAR 計歷史第一都唔過分

kerr d form 露哂底啦,說穿未又係巨星籃球

你把口

利申睇好揸部van

係piston無用武之地

只可以講勇體系幫佢唔少

Ambitious as it sounds, Minnesota has sought two first-round picks in exchange for Robert Covington in advance of Thursday's trade deadline, league sources say. Let's see where the Wolves land if/when they actually deal him, with Philly and Houston at the front of the RoCo line

咁又真係年年有星比佢帶

係okc 出黎既球員有邊個廢
除左reggie

Curry 帶波特蘭，波特蘭成績一定會差左
始終curry 係決定球隊上限個種，lillard就係決定球隊下限

佢啲blk好誇

2 first round 換回塘roco ?

Paul George

waiters

搭kcp換我ok

呢個係佢真正實力
係我龜carry 佢

佢仲有料的 只係衰態度
上場佢打bench 都有貨交

侍應係騎已經養廢左啦
所以我先期待依家呢對雙槍會有咩下場

Roco點值兩個first round

用Kcp 未咁上下，仲射準d

Rockets唔係真是俾PJ打埋成季中鋒咁痴線褂

Capela換唔到等價既野啦
一定流料

有啲不滿kcp啲防守

協防ok 啦 , 幫FOJ執唔少屎

睇Highlight PJ比Zion打到勁嬲

守唔到佢之餘今場打39分鐘都拎唔到1分
係我都嬲

主場戰績22勝2負，客場卻9-17，76人該如何解決主場龍客場蟲問題？

本賽季至今，76人以31勝19負的戰績暫列東區第六，儘管領先第七的籃網多達10個勝場，與第五的溜馬也只相差0.5個勝場，但以爭冠為目標的他們，這顯然是不及格的成績單。

其中，導致球隊不能躋身東區前三的主要原因，就是糟糕的客場戰績。

本賽季，在主場作戰的比賽，76人取得了22勝2負的華麗戰績，但若在客場，球隊卻只取得了9勝17負的慘淡戰績，相差非常之大，是名副其實的主場龍客場蟲。

根據數據顯示，當在客場作戰時，76人的防守能力將大大減弱。客場場均失分是109分，而在主場則是101分，相差頗大。

Stephen Curry將在4週內再度接受傷情評估 有望於3月復出

勇士當家球星Stephen Curry自去年10月31日左手第二掌骨骨折後缺陣休戰至今，他的復出時間一直是聯盟的話題之一。

Cbssports記者Brad Botkin報導，勇士官方PR部門在今日發出聲明，表示Stephen Curry過去數週的康復進度相當理想，他將會在4個星期內再度接受傷情評估。勇士方面表明，他們希望Stephen Curry會在三月的某個時間點回到球場。

最近幾個星期Stephen Curry已經開始進行投籃訓練，受傷的左手也開始了力量訓練，並在隊醫的授權下隨隊前往了客場觀看比賽。

The Athletic記者Anthony Slater報導，勇士主帥Steve Kerr在訪問中表示Stephen Curry現在只能做無對抗訓練，在復出前他必須要先完成3對3和5對5的對抗訓練。

好彩NBA係有數據同表現有得睇架啫
會然防守都可以吹到勁過手感

嗰幾年有邊隊唔係畀湧掃
拓柒呢幾年都係畀塘鵝掃走嗰次柒
不過我都唔認同會然勁過curry，會然對住腳步靈活嘅高佬好易撞晒牆

會員4年輸3次俾勇士，登5年輸4次
西波龍都係俾吾皇連贏3次咋

老實講，會然既leadership喺聯盟嚟講係數一數二，curry喺leadship方面會輸少少

狀元哥跑步個步姿出撚晒事

彈下彈下咁唔知做乜撚嘢

行路都兩邊擺

驚胖虎單腳落地受傷好過啦

同rose 一樣

會然爆發一輪+curry傷半季打唔到就吹到會然勁過curry
會然有冇curry無球個時既引力先
curry淨係係場個影響力都已經夠哂大

你PLAYOFF贏到手感一場
先再講咩手感淨係贏佢兩三樣啦呢D咁低能既野啦
PLAYOFF咁多場唔講賽果講表現幾多場好多過手感仔啊
屌明明大家根本同類球員黎
你好既好唔過佢差既仲差過佢
講得分效率同分數都低過佢
助攻都係贏少少咁解但破包夾呢D呢？
防守你夠膽話會然好過佢？
吹到手感淨係靠兩三樣屈

我上面提左最少三次curry 無球
都無人覆

唔計無球淨計持球會然都未必贏到

爆幾場就冇力啦, 哈登季初咪又係吹到要場均40分
仲要爆完拓都只係排西岸第九, 講經咩

ROCO 都咁大咬 有無球隊理佢

咪講左佢同勇體系相輔相成

得我條女最撚索係度解日任

打乜鳩稻草人

收聲啦tbb走狗

正常人都會睇tvb

Karl-Anthony Towns對於未能入選明星賽：我對於在聯盟不受尊重已經麻木了

近日，木狼主將Karl-Anthony Towns接受訪問時，被問到本季未能入選全明星賽的感受：

「我更擔心球隊，未能取得勝利的情況。」

「我對於在聯盟不受尊重，已經麻木了。自從我進入聯盟後，不受尊重的情況一直都發生。對於自己的名字不在名單之中(明星賽)，並不是新鮮事。當你是一個已經不受到尊重的人，像我一樣的人，這是預期之內的。」

吓，今季打得咁少
隊波又廢，咁都要俾你

比你打

你咪又係比班後衛撚狗你

練下跑步 贏多二場再講啦

兩個狀元都可以打到咁

其實魔術真係幫左好多人養仔

輸到咁撚樣都仲好意思串嘴。。。

雷霆又係好識揀同練新人

好球會

講起

記得早排有隻傻閪占狗係度話VC勁過Lillard

得淡笑

講下球星啲絕招

以前佐敦 fade away

Malone Stockton pick n roll

Shawn O’Neil shaw attack

渣巴天勾

魔術既指左傳右

仲有羊招

火箭呢隊傻閪

路域斯基金雞獨立

鄧肯刷板

加力治既轉身過人

馬利安最強射姿，

Vc > lillard > curry

一定係易帝轉身

咁又唔至於退步
係冇乜進步啫

DLo 擰西傳球

入樽係

的確lillard未比得上curry
curry係真係取得過成功既人，仲係帶起新球風既人，但不得不承認curry之前球隊真係太超班
但lillard帶隊真心係覺得好過curry,睇下拓自從lillard加入之後幾乎每年都入到playoff even roster係差勇士真係幾班波，而curry係超級球隊之前都做唔到，實力上係未比得上curry嫁啦，防守就大家都唔好，但感覺lillard仲係進步緊， 同埋都開創緊自己既領域，希望今年都可以衝下季後賽，睇下走到幾遠啦，鍾意lillard ge, 應該都唔太介意佢超唔超越到curry, 見佢打得好就已經好正，唔求佢做第一，反而想佢係prime time係拓成功衝番次冠軍，佢既loyalty好值得欣賞

vc 仲廢過tmac

要睇playoff la 咁

Ching都係dame fans ?

近年有咩真係對辦既狀元係同大家理想差唔多

不如你睇下勇放走ellis之後幾年既成績先
唔好講到勇一開始就係超級球隊咁
係ellis 走之後至到kd 入黎之前
手感仔12年開始做第一核心擔正
用左3年時間帶到隊波拎冠軍
做乜講到curry 靠隊友先贏到波咁
個幾年已經證明左佢既能力啦

klay+green+barnes
後備仲要有個fmvp
所有配置都唔弱
季後賽對手非傷即殘

唔係唔熱血 但水份好撚高
用皇朝隊黎講帶隊能力略嫌吹大
黎緊兩季帶得起班g league隊友先再吹

咁13年勇下剋上雞塊，同埋係西岸得勇屌得贏馬刺2場又點計

不如你定義下你所謂既帶隊能力係點樣先
講真15年之前 有幾多人會追湧既波黎睇
果陣你講果3個有咩人會講話係勁隊友
之後barnes出到去係咩料大家有眼睇
green出到去其他隊都好大機會只會更差
二姑個fmvp更加如果唔係curry磁石級既吸防點會成就到佢，佢自己都咁公開講
有時d野係互相成就唔可以淨睇表面

就算佢真係帶起左班g league
之後班g league 都一樣會比人話係明星隊友
係人帶隊都可以

我自己就幾欣賞會員既心態同鬥心
但overall 能力curry一定>會員

是但啦你地係要話
curry全方位屌打咪全方位屌打lor
只想支持lillard拎番個冠軍

一到playoff 未又係67 cj 都不如
lillard 入到hof hof 先講野啦

大腸傷到，得返三個g一個c打後備

你放心，依加即退都夠入

隊波我會話係curry + klay 一齊 carry
klay 都幫左好多curry 好減低進攻壓力
兩件3分進攻怪物一齊打 對方係防守方面先咁大壓力
防守唔洗講,, klay + green > all

幫埋我瓜拎ring 得唔得

ZION
同預期一樣成日傷

Por仔冇doncic就會爆發

入硬wo

JB 打76人好撚勁

鐵爺勁撚到

有冇咩直迷, Bamba而家養成點

76人

reggie jackson 1/16

希望愈大姐
牙波咁勁都比人反

8-9成變空氣啦
呢隊閪波，issau打起又重傷，撞邪

快艇馬剌場波好撚悶

Brett Brown堅要走😡

但係富仔好似復復地活

笑撚左 支那豪出文屌柒美國造假新聞話肺炎冇人講咁嚴重
但依家停賽立即走撚返美國

今季好似好左少少
Bamba raw要慢慢黎 而且中鋒位有VuXXXXX頂住
佢慢慢黎啦
先打好防守 再練好射波 已經好好用

變3D ?

佢係大學都射波多
進攻見唔到低位天份高

其實依家灰熊變咗po隊，佢係咪可以照打

佢不嬲垃撚圾

柒到
樓主同多牙出黎護主未

美國唔應該畀佢入境啦
條柒頭成日左膠耶撚上身, 香港同新疆o既事又唔見佢出黎講, 屌佢老母

佢係講racist comment?

你refer緊邊度

tobias harris 6分

Pg渣架

掂下個鼻就黎m咁流

Detroit and Phoenix are discussing a deal centered on guard Luke Kennard, league sources tell ESPN. Suns' first-round pick is in play. Kennard has missed 22 straight games with bilateral knee tendinitis.

Kennard勁喎，應該仲有得上

佢黎打副選Sg?
Btw活塞想點 又未交易Rose 彭佬 就去搞其他人

Kennard今年打起又換走人

活塞執柒左佢啦

屌我覺得而家Popo根本唔教係齋企
俾他班assistants玩兩手算
呢隊刺俾兩年前popovich應該會屌到七彩

波波收咗好多火 同埋講真呢隊人腳打到咁算係咁啦

美國人吖嘛
成日扮中國人扮台灣人

笑死，大大個回力標
打波啦17m柒頭

PG13

CBA停賽唔返美國唔通留係支那共享武肺咩

svi打幾場好波就走去賣kennard

我係木狼迷既話應該會痴線

繼續保持住潛力

灰熊好勁
除左有心tank 個年，年年都keep到成績

白熊同會然穩住隊波

木狼冇球迷

DDR LA好失禮咩

其實咁樣唔訓練唔打波真係好仆街 nba應該整啲罰則例如停賽啦

佢已經停緊賽你又話要停佢賽

扣人工，扣咗分畀隊友

潛下潛就沉埋

幾時先有消息, 好想要隻C

打唔夠幾多場唔比trade之類囉
保障球隊又保障球員
諗起之前有人兩日被trade左三定四次都幾慘

又拎個champ黎叫人收聲
佢幾時又拎返個fmvp叫人收聲

oops sorry

76人仲話簽horford黎po頂字母,依家1st round都未必過到

幻想係美好的

用禁賽會好D
禁賽可以唔洗出人工

76人依家可以點拆,仲衰過上年

ESPN Sources: Another team engaged with the Houston Rockets in trade talks for center Clint Capela: The Boston Celtics.

特登坦落第八打鹿

Nba堆力架唔知幾時開始咁臭串 唔鍾意就唔打糧就照逗 有d球員睇唔過眼就攞榮譽出黎串

比Gordon Hayward 佢

禁賽咪啫係停賽

點解木狼有雙狀元都可以柒成咁

西岸有隊3狀元都好柒

curry人品真係吹大左
呢個位都可以撐二姑
係咪斷手個陣斷埋個腦

都係木狼

準備換多個

啞仔咪又係做咁...
頂薪打一場抖一場既特權
兩邊都差唔多
但好多人幫啞仔護航

下個賽季要同返佢打，點敢唔撐

啞仔都叫做可能有傷 做個樣都會出黎認真打下
二姑係講到明要用份人工綁架隊波
一係就比錢打發佢走 一係就成季打少個
呢d咁既垃圾唔屌鳩佢都有問題啦 仲要係出黎撐
證明撐既人都係一樣思想既垃圾渣滓

【部份NBA交易傳聞】

- Wizards 對Cavaliers 的Tristan Thompson 有興趣

- Rockets 對Andre Iguodala 有堅定的興趣

- 有消息指Rockets、Hawks 和Timberwolves 有可能達成三方交易，Rockets 得Robert Covington、Hawks 得Clint Capela、Timberwolves 得選秀權

- Suns 和Pistons 正在洽談關於23歲射手Luke Kennard 的交易可能性。Kennard 過去三季總計三分命中率是40.2%

- 不少人公開指示Lakers 應該要換來Derrick Rose

- Timberwolves 持續積極追求D’Angelo Russell

- Jrue Holiday、Steven Adams、Danilo Gallinari、Kyle Kuzma、Kevin Love、Andre Drummond 等名字常被提及

---
來源：Adrian Wojnarowski、Candace Buckner、Kevin O’Connor

啞仔都叫做可能有傷
衰到同教練連犒都唔對...就出statement 搞到俾人罰
講到個傷嚴重到要打一場抖一場
但打個場就爆咋力實足,, 表現咁好 同我講傷

我冇話iggy冇問題.. 不過我覺得佢衰既程度同啞仔冇咩分別
但IGGY係到就俾人屌,,啞仔就有大把人護航,, 球星威力

唔係有唔同既咩
球隊主動停球員賽都係要比人工
聯盟禁球員賽球隊唔洗比人工

灰熊其實一早已經可以唔出佢人工好似

唔洗爭 都係垃圾

Jrue Holiday、Steven Adams、Danilo Gallinari、Kyle Kuzma、Kevin Love、Andre Drummond

肯定一個都走唔到
最多最多Drummond 走

trure

Kawhi上季load management 幫到raptors 拎冠
啲隊友多謝佢都嚟唔切
Ai 今季一場都唔打幫到隊波同隊友啲咩?

細AI擺明想去湖啦

不過又想要份人工,又想拿光環

灰熊點會彩你,起碼要返個首輪先.

去大飛? 你估大飛無機?

Nba最唔好睇就係搞小圈子嘅時候

Jrue Holiday、Steven Adams、Danilo Gallinari、Kyle Kuzma、Kevin Love、Andre Drummond

咁多球員,雖然唔係全明星,但都叫有功能

ADAMS 留定走? 雷霆仲諗緊今年衝唔衝季後賽
但會唔會一輪完? CP3 史奈達 ADAMS同意粉佬既化學作用又唔錯
最慘係CP3無人想要, 本來熱火想要但新仔又打得好
史奈達做第六人但無乜人想, 意粉佬外圍大前鋒好吃香但怕佢多傷
阿當斯可能同卡比拿一樣, HAWS 想要...........
杜門, DRUMMOND傳過去小牛,但當值又傷左.......佢地簽左WSC但應該唔掂

古仔係湖人傳左要走十世, 但次次都走唔到, 因為要價高, 但佢太平啦.

根本二姑而家玩野,攪串灰熊
不過勇士當時TRADE 佢想要大個錢,去簽DLO (交易00DURANT時想要D渣拿)
二姑幫勇又想有人工, 咪應承, 但其實而家搵左下家笨

灰熊會點玩? 由二姑玩野到季尾?
定TRADE 佢換返D PICK, 死都唔比佢去湖, 大飛?

灰熊接二姑份約時都拎左個首輪
而家出貨又拎多個 真係賺爆
但應該唔會有隊肯出首輪 仲要1700萬合約 換
最後可能牛仔 出次輪 食
當然最好二姑肯減幾百萬buyout 跟住想去邊隊就邊隊 大家好黎好去

除非真係有好好既offer
唔係我雷咩都唔做好過
例如
Adams Tferg pick->collins parson
Gallo + 20 den pick-> roco dieng
Dennis ->dsj portis/knox

i mean兩個詞語用法係一樣
禁賽係普通話講法

官方嗰D一樣可以叫停賽

講真除咗湖 大飛 勇外 仲有隊會敢接二姑咩 一陣trade完又唔肯打

係咁既咩
我以為兩個詞個情況係唔同

佢肯減錢buyout既一早topic end啦
又要去痴冠又唔肯放棄錢 所以決心賴皮
乜撚野垃圾心態

灰熊當初肯接 應該都預咗
係估唔到隊波打得起啫

最初好似係預佢會打 順便塞埋錢落班後生個袋
點知過左幾個禮拜佢突然話要痴冠
唔全數buyout佢佢就罷工
都on99

啞仔load management 拎冠係撞正湧傷哂d主力

明顯運氣成份大好多
同埋速龍成隊都咁勁 唔好再吹佢單核carry la
雖然佢的確有好表現

不過load management 唔係咁俾人濫用
如果係咁你點對得住球迷同班隊友

你自己睇下大飛有幾多球員不滿既rumour la
做leader 做到打場抖場 唔會有人服
你仲要拎頂薪 要其他球員season carry 返你轉頭

今年灰熊無pick 本身都一定打盡
係估唔到入到8910

其實頭兩round真係單核
之不過東決同final班隊友無啦啦打起晒

講運氣成份 19龍拍馬都追唔上15勇

Siakam 頭兩round 都好勁
係Lowry 表現一般
不過Lowry final 打得返身價

其實差唔多
一邊傷kd klay
另下邊傷KI love

不過湧傷完仲有兩巨
騎傷完得返廢老

Holiday
Conely
Beverly

Durant
雷刺艇死晒，西決打最廢嘅火箭

紐約人終於炒mills

我係curry就串鳩渣無fmvp啦

oops sorry

渣

勇班後生都幾hustle

真心垃圾 成堆球員撞位
點成長呀大佬

火箭就算轉左老細都好，係交易截止前比莫雷既任務都係唔想交稅

炒完即刻放咗morris上trade block

換一個首輪應該無問題

collins 勁咩
禁藥出完黎咩表演

好耐冇上連登
一睇返又見到15勇鞭屍
真月經

有trade未

字母VS技安

Zion 交緊學費

尊重返我B ok?

中間頓 VS B

好好睇

4方交易唔知有無可能

Robert Covington would be sent to the Rockets, Clint Capela to the Hawks and potentially two first round picks and an expiring contract would go to the Wolves. The Wolves would use those picks to acquire Russell from the Warriors.

我鷹可能只出下年爛網個一輪簽+2個2輪滿足唔到需求，有需要可能要放埋wiggins上枱

點睇少煮換wiggins ，唔知人工夾唔夾到

大飛d不滿rumor傳完出黎即刻有球員係twitter澄清，同今次灰熊班友係twitter開火完全係兩個情況

好多負評
果然有堆湧迷想撐但又唔敢上水

得pb 澄清咋wor...
pb條矛柴都唔係好野黎...
同L.will 不和先係最重要
如果L.WILL 本人冇澄清 根本唔可信

pb仲屌尻harrell tim
但明明係l.will + harrell carry 你地班撚樣 +成日loadmanagement 個位人吧

痴線 字母冇俾技安撞走

係得呢兩個可以55波 好痴線

有無人用LP呢排好LAG?

呢2日用公司電腦睇唔撚到添呀

我就係係公司睇覺得好LAG, 諗緊係咪個上網有問題

金塊波真係好矛
成日陰D陰D打手同撞人

joker 大撚把

係咪未有deal?

capela 個樣死老豆咁

明知隊波想trade自己, 仲笑口噬噬咩, 呢個NBA得一隻猴係咁不要臉

連啲弱智台仔都一面倒撐渣
證明連登勇狗仲低智過台仔

Btw對上一個咁搶口既rookie要數到邊個
好撚正

拓第2節入得十分

唔知撐iggy既人係咩心態

最正係之後渣話自己都係手感fans
但係迷佢唔等於要劣佢

Rockets用capela+picks換covington是咪傻咗
Covington今年根本無咁勁

狼湧嗰個deal根本雙輸

應該出capela 唔會出pick
roco+looney

咁對湧更加無謂
個底咁空仲放looney?

好似冇人撐iggy wor睇清楚啦
只係話點解啞仔做埋D同iggy差唔多賤既野都有人撐
iggy就全方面屌..雙重標準咋

勇士一定唔會再打散DLO 換Role player

DLO 夾pick 可以換star , 一定等夏天

鷹應該送隻Alex len/Jones 過去俾箭

有咩STAR可以換, 唔覺得換到咩好野返黎

他要將Dlo 換成有新人紅利約
所以之前knicks個offer對湧幾好
Knox 法國仔再加Portis+filler
再換star其他人G league都唔掂

夏天就變天,好難講有咩STAR叫trade me

Knox 法國仔再加Portis+filler = 一班垃圾

Capela換Covington+Len/Jones
拆東牆 補西壁

Train他地起碼比你而家呢班有希望

KNOX當日吹到又係新KD

有咩Star會頂到Draymond?我真係諗唔到

knicks新秀墳墓

條柒頭未打仲去串鳩我瓜

關Draymond咩事

KD都係俾佢屌走喎

都唔係, 有一個PICK得好靚, 但係走左之麻

見到nyk出呢堆人笑咗

Payton unfollow咗nyk個ig

琴日先3雙

Mills應該想keep今年簽個班短約同trade班新仔
依家比人炒咗就唔同講法

個班預左一早啱價放啦下話

哂銀今日比字母守死?
守到得廿幾%命中

上個月d rumors都係講緊keep 細摩等Summer re-sign
btw有report話早在上年draft個時Mills已經想trade走Barrett換即戰力

係咪有trade了？

啲我勇暗中撐喎

sor,,冇留意到..
總之都係衰Ga la,,,

FF下就咁，鷹再送1個1輪（from blk）+2個2輪俾狼，狼睇下點分配俾勇/箭

木狼可以食到45M CAP?

湧收wiggins真係同賭大細無乜分別

不過防守太差, 搵個鎖返黎好D

有咩好笑 排緊西十五仲是度嫌棄人
Knox 法國仔 Portis起碼下年仲俾到即戰力你
自己個cap又爆咗
仲想點補強

Portis 同 Draymond 一定打大架
好睇好睇

Wiggns 咪又要渣波先識打
拎得dlo 出來換鼓佬咪得
反正活塞都想放

又真係鼓佬好少少

鼓佬唔係回左塘啦咩?

鼓佬唔續 乜都無

Knox同法國仔都即戰力

純粹夾少少
無睇到合約

加洲 水花出返來又係爭冠級
我又唔覺鼓佬有咩原因唔續

首先要問下點解咁既陣都爆cap

capela

Warriors Seeking Unprotected 2021 First Round Pick In D'Angelo Russell-Andrew Wiggins Deal
咁實冇得傾啦

火箭想打死tucker?

🚨🚨🚨🚨四方交易出現！！！！🚨🚨🚨🚨

老鷹 得到 Clint Capela + Nene
火箭 得到 Robert Covington
灰狼 得到 Malik Beasley + Juancho Hernangómez + Evan Turner + 首輪選秀權（老鷹）
金塊 得到 Gerald Green + Keita Bates-Diop + 首輪選秀權（火箭）

火箭真係痴撚線
@ryo狗

有後續啦
應該會唔知響邊執個中鋒

本來都仲可以打到兩嘢
火箭都是

Sources: Houston is also receiving Jordan Bell and a second-round draft pick.

Hawks成為大贏家

唔係呢件垃圾交功課掛

唔明點解唔拎埋Alex len

要迷鷹了

Capela colins 食餅食到傻

睇黎狼真係想Trade Wiggins
Capela 換 Covington睇唔透
Gerald Green真係好慘

1輪+食死約就換到返黎

唔通鼓佬去箭??

木狼想解散
執個網pick

DLo 準備好去木狼未

做乜鳩

好正，甩啲垃圾有餅王
羊爽死了

Capela for Covington?

UPDATE: Rockets also receive Jordan Bell and 2nd round pick.

其實之前唔係話湧其實係想要城城咩?

那有錢

Bell去埋箭

green算正嘢

Capela+first round pick

我等睇餅王原形畢露

好撚多人

KAT trade value 咁高DLo 點換
要換最少補下年個first round

火箭無咩所謂啦
呢個核心係咪都贏唔到冠軍
有夏登又封底一定有playoff
當換下手氣囉

火箭痴咗邊條根

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

好似傷到出唔到

狼有賺wo

得罪講唔係隊隊搞波都為冠軍

LET GO HAWKS

Live by the 3 die by the 2 ......x3

咁樣浪費mvp嘅peak

以為鷹隊會用多d asset 換個好d中鋒
咁睇好capela 前景既咩，我麻麻地佢

機動籃領中鋒
合約又算接受到
幾夾trae

無咩意見
講真冠軍一年一隊，早兩年黃金機會錯失左就好難
仲要入埋西書份約

年年playoff 2輪囉

當工兵用姐
攻都係trae young同Collins 打晒
淨係用佢防守執漏好足夠

ching你係咪真雷迷
你d 好好offer 有d怪...

我以為夏天先出手，博下水行俠呢類

Capela 咁少野換到 唔差既

反狼

Capela 一線藍領仲要識擋拆16m 算係咁啦

最估唔到係capela + 1st 連一個邊緣star 都換唔到返黎

竟然係換工兵

我睇唔透

雷一定叫太高價，是關Adams 份約去到大魚年2021就到期
搵鼓佬又之後一定唔續加太多野換
魔術更加唔會放bamba ，
Capela 又算市場上合理出價，唔太貴做藍領苦工都夠

木狼搞左成年 最後占美畢拿換空氣?
抵你爛足十年

火箭之後執唔到中鋒真係收得皮

夠用啦
Hawks應該主打Trae+Collins
但我懷疑hawks想係Trae份童工合約內盡快組四巨
其他全部可trade

屌你morey做低個市點走

E , 係wor
November 12, 2018: Traded by the Minnesota Timberwolves with Justin Patton to the Philadelphia 76ers for Jerryd Bayless, Robert Covington, Dario Šarić and a 2022 2nd round draft pick.
呢隊波真係有陣柒味

我登同我龜搶板夠做啦
要中鋒For Wt

真係唔知想點 又1st pick

Bruno , Reddish + salary + pick 都幾吸引 , 應該換到D ALL STAR 邊邊既swingman

狠做乜

咩事 無得上

如果係2020年都勉強接受到，細年，加個順位實唔高

火箭唔要中鋒咁話下話

咁你又啱

cls trade

小球當道
tucker當中鋒

想睇湖人對火箭了

一燈打好似會合理D

PG：我登
中鋒：我龜
其他是但有手有腳is ok

Ad 姦到火箭賴屎

事旦揾隊有底都分分鐘姦到佢瀨

又唔好咁講, 上年都無人估到佢甩到CP3份約

豬霸都夠啦

勇都打爆佢個底

豬霸不G幾勁揪

咁就應該唔得

Covington+Tucker vs Porzingis+Marjanovic

係咪痴撚線 len 都r返個啦

莫雷 你食屎啦 仲要出埋首輪

等睇死亡五小登子打C

鷹唔係包緊艇咩 個pick有保護？

咁我引覺得西書唔差到要甩

由得兩兄弟一齊打埋去囉

鷹出網個PICK

網pick

Nets pick

見到tucker 呢排打波都辛苦.... 全隊夾埋 無個兩米

話時話雞塊今次入局係玩緊D咩

PG：我龜
SG：麥喃磨
SF：EG
PF：House
C：我登

邊有得輸

Hoopshype話塊會繼續換野Trade

屌你老母 莫雷自己落場打c？

等睇2021年神操作

Beasley同軍曹完約一定要甩，R吓role player同pick順便送火箭一程

屌呀 咁真係鷹賺曬喎 箭同狼傻撚左呀 咁都肯制 為咩

睇怕會郁Harris，跪求留Craig

Vonleh傷左？係木狼無上場？

換何年希未呀
Gary Harris 廢左勁多

可能有一日, KD去箭重聚

去塊了

無咗Beasley都唔知出乜換

Harris而家衰能過Barton

狼可能收個pick 做後續交易

除非火箭有後續 但可以簽d乜撚野返黎 on9
jeff green？ 定勇士會送 looney

我不打了.gif

早2年Harris明明好撚勁

鷹賺到笑
塊小賺
箭唔知做乜鳩
狼要PICK應該關少煮單TRADE事

一定啦巴頓今年咁撚勁

舊年傷完唔識攻

聯盟最辛苦

場館清潔
扮mascot畀人打
pj tucker

火箭換完應該唔駛爆cap

撚有中鋒 比你簽啊

想轉會了 閪波

撚有中鋒比你換啊
仲有咩籌碼

簽番周琦咪得

Noah

舒淇頂住先

咁要簽多個翻譯

火箭係咪傻撚左?
capela加首輪先換到個covington返黎?
係咪capela得撚罪左基石?

198頂 ad

好似慳左10m

話時話狼家陣揾個控衛都冇咁滯

用兩個次輪 換lonney
換唔撚到屌柒莫狗

Greg Monroe係唔係失業?

係 塊都真係賺 箭個底係咪得番拳王 點會換隻3d番黎 將唯一打得既底送出去 唔係以為咁樣拎到冠呀

德國仔 加拳王
拳王廢到唔打得

仲有兩日時間就停 毒撚俠對上全部都有強力內線 垃圾箭係咪想簽oneal 定姚明

含家剷 成隊中武漢肺炎死啦

36小時

去左德國打緊拜仁籃球隊

塊想搵返iggy
狼可能呢個off season放towns 續Beasley
又又又又重建

收到風奧拉祖雲復出

箭想要有3分longman ？用Gordon +3張交易特例換咩

Monoroe好垃圾 簽到都無用

towns換到好多野

同鷹隊拎隻Alex Len 都好啊 雖然傷左

快放

Gordon trade 唔到 唔洗諗

Kroenke定是Tillman賤啲

就快有少煮

tucker convington 是但 登登 西書 5out打死罷就

高安基玩金塊其實算冇咩野

Gordon 今年無啦啦整份大約比佢,on99

屌 咁真係打條撚 唔做後續你咁換黑起上黎playoffs 連第一輪都未必過到啦

gordon今年先續約唔trade得

屌爆佢老母 執柒佢

得罪中國既後果

其他唔掂呢
縮埋曬幾年先射
LA Rams又是咁
Arsenal買人是咁
專買閪人

拎Tucker守人地中鋒呀

Vanderbilt Vonleh呢兩個有無好d既發展？
我比較關心

唔係仲有咩人用 玩小球 拳王唔洗一節死左 jordon bell就算啦

縮埋幾年先射玩美國佬職業聯盟冇咩野啦算
阿仙奴就

火箭剩低呢半季應該好有娛樂性

從來火箭呢樣幾時令人失望過

塊都無人肯俾佢買

Kurzma Rose 鼓佬未交易 快啦

ad企直 舉高個波 火箭班傻閪疊羅漢先搶到

其實我唔明點解咁貴

馬廁 比隻lma黎ok？

Vonleh幾好,唔明點解一路要做浪人

正資產eg

老實佢NBA老細黎講都算中等啦
比起狼蜂個D佢都算係咁

問下朗尼價囉

咁玩你想拎冠呀登場場爆50分都未必掂

capela 一個首輪, 鼓佬換到一個首輪都偷笑

90m/3y搶Millsap，max續Jokic Murray
一啲都唔孤寒

老實講 用capela換人比我既感覺已經唔係想衝冠 似係想是但打今季完 mda拿拿聲執包伏咁

我rams 皮已收
屌Jared Goff死廢閪

比我感覺 係成隊執柒左佢

錢啦..........

呢個守唔到波

睇唔明 老實有capela你都唔大機衝到冠 是旦打完今季都冇必要賤賣 定諗住夏天徹底重建

起碼夠高先

Rockets with the SMALLEST starting 5 in the NBA!

PG - Russell Westbrook 6'3”
SG - James Harden 6'5”
SF - Eric Gordon 6'2½”
PF - Robert Covington 6'7”
C - P.J. Tucker 6'5”

真係痴撚線

夏天trade西書唔知換d咩番黎

重建 換乜鳩cogo

上年已經想佢去76

仲要慢，入2分輸3分

mb 舉高個波撚狗

火箭操作從來都係以唔交稅為前提
人呢家野遲D執到就執，執唔到就柒就

生錯時代

放登登啦

Old Ok4

其實好多隊都係架喇,有無冠軍都賺到肚滿腸肥

俾肥仔挑戰10分鐘三雙

揸住兩個MVP咁玩佢都算第一隊

Morey係咪就黎唔做 撚尻火箭一鑊呀

Ben都食硬你個底

場就坐爆,playoff 就入硬,一登又唔似會叫走

係唔係成隊正選都矮過晒76ERS??

問題係之前想衝冠都係咁玩呢

東決都係last 2 場先打起 嚴格黎講都係佢carry ga la

係fans 難受d lol

Klay 都係傷最後個場 又kd 傷出 就知輸硬la

黃金機會過左,有排等

揸住兩件仲當打唔衝都痴鳩線

76最矮Josh Rich 6’6
矮過鳩fing

唔怪之得咁有決心換佢返黎

Bucks 個bench 好似真係好癈

牌面廢打出嚟唔係

Me唔係好sick波

火箭呢個係咩操作 有無人解釋下

胡卓斌都高哂

兩大潛在賣家幾時先有貨出

邊兩個?

柒箭

雷/塞

雷有咩賣 水行俠？

近呢3場個陣仲矮過呢個
比covingtom拉高左

愛神係時候返LA

雷成績好,唔賣啦

Adams /Gallinari

係喎唔記得左意粉係雷

馬帶波真心廢 甩甩漏漏

講真勁就唔會27pick啦

芬打應該留原班人馬沖po

如果會員到季尾都keep住呢個表現
再入埋playoff 有無機攞mvp

西8點MVP???????????????????????????????????

今日咪謝左

佢老味平均每場輸十幾個板但贏波
猩猩呃鳩我 又話控制籃板就控制比賽既

今日已經熄左火啦

你睇下turnover個分別先
呢個陣輸板，但係對面失誤係垃圾箭3倍

俾塊blk到喊

依幾場d守波好似真係勁左

見到tucker 就死

認真佢要咁玩 都搵個looney
或者簽埋jeff green 拉返起個高度先

trade deadline係幾時？

好似真係諗住佢打5

講緊keep到尾既話場均40都可能有
而隊波係由季初傷到季尾 西8都唔係咁肉酸

字母70勝pace，史上最高PER，30min 30+13+5.8，Per36 35+15+6.8

Mvp唔係字母咩都得

比埋dpoy,今年再冠軍fmvp

The Dream 2.0

飛機文共享

而失去陣中最能護框的Capela固然可惜，但今年Capela和雙後衛的擋拆效果下降非常多，以至於他明明只有罰球命中率下滑，per 36的得分卻硬生生少了2.5分，火箭斬斷這一條連線，是否由Bell補上不得而知，但整體前場火力明顯因為Covington的加入而有所提升。

如果大半球季都坐板凳的Bell能在火箭找回他曾被勇士期待過的能力，或許火箭還會是隱形的贏家，無論如何，火箭的目標就在三個月後的季後賽戰場，已是明顯的事實。而且，火箭擺脫了Capela剩餘3年51M的薪資，收進只剩2年25M的Covington，下季薪資總額目前是115M左右，距離老闆擺脫豪華稅的計畫，也僅剩咫尺之距。

但更大的重點是Covington，很明顯他就是可以對付LBJ、Leonard、PG這種前鋒的武器，火箭等於犧牲了護框，來尋找Tucker以外的第二個前場鎖，而除了湖人以外，並沒有這麼多球隊值得火箭花大筆薪水給中鋒來對抗他們

火箭trade走capela做咩
下場用westbrook打center？

但係講真 火箭真係冇必要針對某隊去買人
因為邊隊都有機打沉佢 箭未去到眼中只有湖嘅level

發覺你係lillard superfan

由火箭無啦啦all in cp3
就預左個陣一年差過一年

本身keep 住harden 份超值合約，仲有一班唔錯既角色球員，可以好多操作空間，而家乜7都冇得玩

係會然超級fans就唔會出嚟串柒柒啦
熟佢都知條友一季梗有一段時間會食返屎

superfan 係會自動scan走偶像缺點

爆左一輪連西八都未去到，就吹到勁過Curry 同爭今年MVP都唔知佢係fans定haters

箭無第2粒星最多咪1/2輪遊
西決個兩年一年有鳩猴一年有波叔
得好既Role player有閪屎用

試下唔好同條傻閪認真

每年操作，一堆role player當然冇用
如果有空間，每次有巨星轉會都可以ff

kd 出走勇士，kawhi 出走速龍，pg出走
如果火箭有空間，每次都可以ff

而唔係純粹得kd出走雷霆果次，可以有空間操作操作

勁既role player 換唔到假星
假星可以輕鬆換role player

傻閪先會死攬role player

咁都superfan?
講緊場均40分 拎mvp都好合理姐
係有另一個變態佬係到咁解

拎Role player換你講個堆？
KD就算，佢疊埋心水去勇
Kawhi用左DDR換
PG第一次換左嘔奶+Sabonis兩個新仔
第二次更加係成堆Pick咁換
箭班Role player何得何能同上面班人比較？
比你揀你會要Gordon，Ariza、Lou will定上面個D？

FF條鳩咩

首先KD出走就一定係去勇
跟住到啞狗單野，假設唔換波縮，箭又有撚Asset同人地爭咩
DDR閪極都叫當時東岸第一SG

至於PG單野，第一次學你咁講用左Ola同細沙邦換，仲要溜馬老細係一早已經想要Ola

第2次就PG一早同啞狗傾好去大飛

學條傻撚龍講要留Role Player留asset留空間

2014到依加都唔知仲可唔可以入多次西決啦

kd當年去勇士 真係咁易估咩

kd係離開勇士果次
kawhi係離開速龍果次

每次都係有機會

一來唔易估，二來仲要係百年難得嘅機會

撞正tv deal撞正勇士童工合約撞正kd blown 3-1 lead想走

事後論笑箭keep撚住堆role player同空間唔撚拎去沖冠

除撚左弱智傻閪扮識波仲可以點形容

佢應該係百萬富翁，係tvb有股份，唔係點會係tvb死忠
人地開kd賭盆去勇士果次，佢一定有份賭，賺到發

我以為你唔係咁撚弱智
係講緊佢地第一次走

原來講緊2019暑假

咁係咪即係要火賤留cap留role player till今個暑假而唔係去沖冠

柒完一獲又一獲，仲要顧左右而言他

你廢唔撚廢d

當年走得一係去勇士
一係留隊既姐
仲有選擇咩

有傳過去巫

話係家鄉

不過當時都係留隊/去勇最大機會

邊撚個事後論，當初已經大把人話all in
就連兒登都一大班人咁講

你睇中kd 一定去勇咁sick ball，當初又唔見你講，哂鳩氣

咁KD呢次都算啦，火箭老細咁閪度縮，會捨得比30幾m KD坐一年？重未計KD可以打返幾多成功力
Kawhi就一早有曬目標，根本就無諗過火箭。

你覺得all in cp3 可能打得贏kd勇?
你廢唔廢d

2018????

唔係波縮黑氣又傷過左勇啦
game 7 27連鐵先收皮

無CP3得Harden咪帶領優質Role Player 3分27連炒囉

波叔唔傷或者無27連鐵
是但一樣發生都贏咗啦

屌奶星一次柒完又潛

其實當年波叔傷咗後火箭贏面都係大過勇士
不過係無人估到一隊最強3分球隊會27連炒

咁登登avg緊 36 佢拎唔比字母o 5 ok

今年都唔知點字母先會攞唔到

依家斷腳

btw你依家傷緊

我唔係咒
佢問點樣呀麻

今季Lillard > 登

今個月啫

又加多兩隻傷兵, 而家變十字軍咁濟

候斯頓太陽隊，MDA又想重現當年快攻陣

其實我好欣賞佢
佢個理念係幾有趣
未必champ到但每年都會做啲籃球實驗比我地睇

淨係計個6場波就話今季勁過登

18波叔無傷勇士輸撚左了
除左勇-6同黑氣石之外諗唔到第二啲解釋

佢應該想講今年，2020年

曾經好迷佢初出道個樣+髮型真係好靚仔
The Atlanta Hawks will waive Chandler Parsons to create a roster spot to facilitate the four-team trade involving the Houston Rockets, Minnesota Timberwolves and Denver Nuggets.

Parsons is on a $25.1 million expiring contract.

Parsons was in a car accident last month that puts his already tenuous NBA career in jeopardy.

火箭呢隊垃圾波執撚咗佢啦

當年靚仔+好波
然後自我放棄淨係食女

Kobe Bryant Farewell Mix - "See You Again" ᴴᴰ

一無lin係身邊就誤入歧途

用西書打中峰la,火箭打內線好撚慘

capela
嘻

清有無發夢都笑醒

My condolences on the loss of kobe! My cousin sent his condolences to Kobe's family and friends as well.🙏🏻🙏🏻

Young Hunter reddish Collins capela
我媽媽帶都po

條英文白卡佬係kobe親戚？

Oh I send too🙏🏿🙏🏿! Everything will be find bro.

你問得出呢個問題同白卡無咩分別

法國個外國人自己開d post好正常
但一入nba post就壞機咁款

真一線鷹了

希望我羅唔好比人當波咁踢

原來lin係基佬

同城城兄弟籃球
係睇喺NYK定狼

個時都有A米set pick 同幫手roll in
而家全部roll out射3分

俾lin hurt得太深

湧仲有今年個自家pick

揀到Wiseman 就自用

揀唔到夾埋dlo 去換星

但我都諗唔到2，3，5號位有咩星可以換係夾到湧

serge ibaka

同用account

網隊咁樣落牙羅面

牙羅隊友落鳩牙羅面

Memphis has agreed to a deal to send Andre Iguodala to Miami, league source tells ESPN. Iguodala agreed to trade and has agreed to a two-year, $30M extension with Miami.

Memphis has agreed to a deal to send Andre Iguodala to Miami, league source tells ESPN. Iguodala agreed to trade and has agreed to a two-year, $30M extension with Miami.

屌俾佢咁著數

Iggy to 熱
熱火

好想知熱火出乜，熱火仲mark緊癈鳩同雷意粉

熱應該出2020年首輪掛，最唔值錢

iggy呃錢好勁

駁唔到...

算能數啦今場就

廢鳩暫時對勇嚟講都仲係好重要 唔知要換會想換啲咩返嚟好想睇廢鳩係其他隊屌人 然後唔射波

好想快啲睇雙塔夾成點

仆街iggy去熱水

用咩換？！

做大佬場均10分都拎唔到既廢物

續約45m/3y 已經好比面佢

唔續就躝尸格路啦😂

Told there is a chance this Miami/Memphis deal ends up a 3-team deal and brings in Oklahoma City. Heat are trying to find a way to add Danilo Gallinari and Memphis could re-route some expiring contracts to OKC.

點解仲好似話續埋二姑1＋1約

gallo仲出緊，啫係唔會trade

都拎到嚟屌下新仔教防守嘅
唔係隊入面防守最好已經係淫kay
Dllm金洲放題

Iguodala agreed to trade and has agreed to a two-year, $30M extension with Miami.
我真係恭喜你呀
難得今年甩舊約，而家又想重現熱火幾年前堆約

1+1黎好似

Green咁貴邊個買，會唔會咁傻仔
意粉就睇下Sam Presti 點開價，不過實唔平

無打大半年, 都仲氹到提前簽多2年約, IGGY搵錢真係有料到

BTW
啞狗+PG
JB + IGGY
4個守吾皇出名既人都組埋一隊

Green係Team Def係幫到手既, NBA好小呢類球員

想知守到吾皇咩數據

打打下俾人TRADE都有啦

Winslow

熱火是咪想試下沖冠

個陣其實幾好丁

熱水做乜鳩 winslow換再簽1+1 驅風？

當值唔係到 KP特別準

Iguodala's believed preference going into the deadline was to end up with either the Los Angeles Clippers or Los Angeles Lakers.

大腸真係想輸埋畀活...
有冇trade可以做

等下年選秀

With a team-option for the 2021-22 season, Iguodala is allowing the Heat to keep salary cap flexibility for free agency, league sources tell ESPN. If Miami misses on recruiting a max star, the plan would be for Miami to guarantee that season's $15M, per sources.

又係傳說中嘅熱火追字母哥計劃

仆街 用winslow換

呢單堅SAD

熱火原來用Winslow
傻撚左？

唔撚係卦

熱火傻撚左

本身一哥夏天都FA , 大不了夏天先簽

姐係當Winslow 負資產？

理解唔到呢手

油頭真係對邊個都揮金如土
除左WADE

PG JB 比LBJ姦到賴屎wo

咁佢都唔會係咩好好既正資產

沖po?

CJ McCollum
@CJMcCollum
·
22 分鐘
Bruh you’re a legend
@andre
. My guy sat half the season. Spent time with his family. Promoted his book. Sharpened up his post retirement plans and cashed out 😂✊🏾 respect bruh.

計劃趕不上變化

我直頭以為一哥完約夏天比盡得中產
點知又搵到15m

本身都playoff

Winslow 同iggy 作用基本上相同，但後生d

咁我諗轉頭會話意粉去埋熱水嚕

我做應該3方 trade , 未知係唔係拉埋意粉落水

Solomon hill + jae to okc

Winslow 肯定 熊自己食

波叔: 玩嘢?

heat 大把 1st rd pick
應該用黎俾okc

OKC高層: 係你打得咁好破壞計劃在先

ok 本身都1打pick?

okc

多多益善

OKC儲PICK上左癮?

唔熟唔食

親生仔唔好同我講錢

1+1 第年team option,唔影響2021追星

痴線 Jae+Hill點樣=Gallo

送3個first rd pick 甩唔甩到cp

甩吔鬼
空出來啲cap又簽唔到人

大腸輸俾活塞

Michael Wallace: Appears that Jae Crowder and Solomon Hill have left the warm-up line and could be held out tonight against Mavs as trade deadline approache

First round pick 呢

睇吓幾多同埋projection去邊
最好2021

My Winslow

熱火會唔會心急左D, 下年又有大魚

Bam + JB 兩個all star , nunn hero 呢d YC
再裸簽到字母都幾癲

winslow真係傷得太多,入左nba 5年,5年都miss 30場以上,可能熱火無咩耐性等佢
其實本身好期待winslow夾JB
開始做熱火fans就係winslow同J.rich一齊入熱火果年,依家2個都去左其他隊

要甩都夏天再甩

字母睇死都係one club man

有咩因素 字母會走

今時今日都前鋒唔轉過隊都唔好講自己頂級明星

Winslow 個背傷好似唔輕唔知傷到幾時，係想衝架啦，新仔打得咁好唔會拎出黎，最好trade value係佢

無架

但油頭實會狂追

唔會再信邊個邊個講唔會走

串能到

貼返張冠軍圖先

事實

佢入左黎5季每季都傷30場以上,上季季尾展現到point forward既天賦,今季一開季打左幾場又背傷,每次打出少少好表現就傷,陰公

真 話唔埋今年鹿又2輪收皮 佢summer就走啦

無ring +油頭一堆ring扔係佢面前

又用呢招對D無冠小前

吸金大法唔係浪得虛名
唔知二姑休賽期有冇練波
熱水

1500萬袋袋平安
熱水追唔到星分分鐘仲有1500萬

一哥呢份約已經overpaid , 勁撚到無打半年下份約都overpaid

咁樣唔打都仲可以屈多年15m約已經好屈機啦

Winslow 係我D wade 後最期待既heat lifer. 但5年來只有上年爪雞傷左先有得比佢發揮下。其餘時間都無穩定既位比佢 ,1-5 都打哂...一係就傷
其實熱火係欠左比機會佢， 再加上timing（依家個陣， 真係行得太順）btw, 希望佢去到熊有得比佢發揮。 23 碎 應該仲卜卜脆既

你都未計灰熊最後肯妥協俾佢唔打波
談判大師黎佢根本

熱水cap好似已經大爆炸
FA 執唔到
有Trade value嘅又唔算多
二姑15m袋了

其實都係dragic傷左先比佢打pg,但一打落又發現佢打pg幾好
希望佢健健康康

熱火水魚

2021除左字母仲有乜大魚？

會唔會迎接FOJ回歸😂

大把
Kawhi PG FoJ 字母

龍咁都反cup到

狼不如真係汁柒左佢
鷹都炒佢20分

其實油頭真係好有自己係FA簽到star
咁講真 用winslow換都無壞 入AI大𣎴了1年貨仔
而且有足夠射手係手應該有得諗

唔好燈

開季個時係威係勢

牙奶, 波縮, 啞仔, 芬妹, 女人, Hayward, DDR , 假期, AD, 鼓佬, 水行俠, AL, 字母, Conley, 蘿莉, Gobert

連太陽都生性左幾多
狼仲係咁

wiggins無得救架啦

No AD

Sacrameto is trading Dewayne Dedmon to Atlanta for Jabari Parker and Alex Len, sources tell
@ZachLowe_NBA
and me. Atlanta also gets two second round picks.

Dedmon又返番去

又換返返黎,加2個2輪
BTW Jabari Parker咁實冇得返生了

屌我真係幾鐘意Winslow同Richardson呢兩個15 pick
估唔到今季前後腳咁走

Since 15/16 (Winslow 第一年 NBA)
Winslow 241
Iggy 273

計埋今年打卡 Iggy 都出得多過佢

想問夫子仲係唔係呢個世界
Jparker 應該差唔多退得役

Jabari Parker真係好可惜

本來俾夫G迷已經冇

鷹隊爆撚哂中鋒，4-5個

問火箭R D野用囉

Dedmon加Capela 幾好👍🏼

羊可以放心射

都仲係爆15人名單,睇下仲換到咩返黎

如果R到真係不得了
又升級左中鋒 又多左assets

熊有渣毛 winslow邊有波係手
不過佢有冇c&s既能力呀

同JJ撞位
Bruno Caboco係咪收得皮

Heat Summer 2021 Update: Subtracting Winslow ($13M TO) and adding Iguodala (~$15M TO) takes Miami's projected max cap room (if they optimize Nunn/Robinson cap holds) to $36M+ (with likely ability to reach $37.5M req'd for 30% max). And if they decline Iguodala's TO, it’s $50M+!

個 team option 係 for 後年個 cap space

傾屎真係好野 季初開長約比dedmon 點知禾少完全唔啱用 結果半季後又要貼pick清

that makes sense

佢放過bogdan先啦 唔好搞到佢

準備好簽番佢

巴西kd冇啦

火箭應該好快有中鋒

Winslow 1-5都打到

Bogdan完美冠軍圖拼圖
比人走啦

有年季後賽打龍咪打5,不過有波係手先發揮到,因為外線有d差

仲有幾耐夠鐘？唔太信湖人會無交易

個個都知湖人今季衝冠軍而家又係西部第一
就算交易都一定劏佢一頸血

15-16個鐘好似

仲要得隻馬有d用好難trade

無左dedmon份長約 續佢既機會即刻大左啦

雞塊打7個

好似係bogdan話唔想走

唉浪費人材

同鄉籃球

傾屎FA signing真係笑死
Ariza, Dedmon CoJo全部冇用

佢好似搶左hield個starter啦

早泄還好 但另外兩件真係咬糧

走咗就會交到貨

夏天個操盤完全出曬事 清得走都偷笑

就咁睇 活塞應該叫價幾高 而且又係未知自己想點 可能最後咩交易都唔做
如果kurzma都傾唔成
接住既交易可能都係後續交易
期待熊 hawks繼續有好表現

用pick清咯
反正廢帝divac死都唔會
接受要再重建嘅事實
明顯袋利已經bust左

咁都仲喺射程好勁

搶到咩
(我本人一向都傾向buddy打第六人既)

當年已經笑佢揀bagley
原本上一個教練都識培養人
點知又炒人
今年想急又fail

Ariza 係呀拓即刻重生

講真佢攪到成堆屎仲可以繼續做落去都好野
夏天簽個堆長約幾乎出曬事 最後打半季又要用啲資產送走佢地已經夠曬on9 後生個幾個培養又不如預期 真係無限重建

搶到 因為fox同hield打starter完全夾唔到
bogdan一向咩打法都就到
季初冇fox袋連勝果排佢都就到早泄

其實我覺得hield應該換到好野

James Johnson同侍仔唔係bench,即係要清佢地?

待仔邊個敢要

正確做法一定係抄gm
然後再襯來緊大年
慢慢trade哂班人重建
佢咁磨落去只會同木狼同一下場
fox袋明顯唔夠力帶呢隊垃圾入前8

鷹執多隻3d swingman就靚仔哂 羊+capela+john collins

佢份約太大太長同埋
今年比人睇死佢冇bbiq同走位
20m應該就換到野
宜家咁嘅約要搭pick先清到

In 油頭 we trust

狼今日3分 9/35

傳話係呢兩件打包落iggy個trade度或者拉埋okc gallo 三方交易

reddish hunter 養緊兩隻

勇5/39

覺得佢判斷隊波啲時間線錯曬 後生個幾件都未養熟就急住衝po 簽堆所謂即戰力又唔夾隊波啲新仔 攪到唔上唔落咁真係似木狼

Cam 必成大器

睇下可唔可以執隻有經驗

簽埋gallo屈到

Stretch 4好d?

vc

Hunter 夠啦，天生3D料

熊爽yy

唔夠球權啦
好快夾d pick 換野

個個都玩波叔

要我雷出到期約gallo
仲要食2份2年半爛約？不了

In other news, trade call on 4-team 12-player trade is set to happen soon with no additions.
我有無理解錯？

唔好亂簽人好過啦，超晒班補到c位+拎到資產

其實最on9係當年鳩換冇左上年個first
跟本上季就係要tank多年揾多件新仔
今年先開始慢慢上力
老實講無論potential
performance 打法都唔係playoff料

熱火個G Vincent 咩人😂😂😂😂😂

都幾射得,又係g league仔

On9老闆鐘情on9 divac 仲有bagley真係。。。

oladipo 傷完差咁遠

袋利已經傷到唔知去左邊
睇個勢都係夫子加bjelica 打of
但夫子應該搶唔贏歐洲廢老

希望熱火唔好出DJJ

其實佢個傷好似係好大傷

Bjelica唔係trade 咩

唔係ACL咩？
Acl 比時間一定打得番起既

trade左咩?

好似唔係ACL wo

我睇傳聞好似幾多隊睇中佢

好似唔只ACL

正常 佢今年打得好
不過帝唔會放啦
夫子加袋夾埋打唔打到50場都唔知

Quad tendon
ACL係連小腿，Quad tendon係連大腿

唔奇 stretch 4好缺
76當年搶唔贏帝王真係無奈

有冇人覺得熱火好撚仆街
36歲嘅DW 15+4+4佢出239萬
36歲嘅Iggy 6+4+3 佢出1500萬

bye bye suns
btw Jordan Bones個頭😂

邊個係夫子

更衣室影響力值1000萬

油頭心諗, 你DW每隻介指我都仆心仆命換人簽人返黎俾你, 仲想收我高人工?

快艇成日玩輪休 都有西2

個時講到運動員生涯可以完結?

油頭做野唔洗你教

trade dealine幾時？
除咗熱火
其他隊點執都係咁上下
鷹最on9係炒教練
kings成班管理層個腦裝屎

熱火出個唔知乜鳩都做咗scoring leader

哦jabari，冇嘢了

nba邊緣人Jabari parker

嚴重啫無咁誇張，好似同Tony Parker臨尾嗰次傷一樣

覺

又g league執到寶

香港時間凌晨4點

呢排luo will都好沉下打得

Miami, Memphis and Oklahoma City are working on an elaborate three-team deal that would land the Heat both Andre Iguodala and Danilo Gallinari, league sources tell ESPN. Talks are ongoing and could extend into Thursday, sources said.

力架教練過渡既姐

大飛唔做trade 我會好震驚

講番轉頭, 油頭係有料, 要做真係做到, 唔同某隊成日話要呢個要個個, 到最後得陣風

[Trade deadline逼近] NBA 19-20 常規賽討論區 (38)

早應該炒

唔係種族歧視

但力架教練仲要咗黑既力架一定廢

鷹個教練防守起家，而家仲教緊好簡單嘅野，個進度有排追，最驚換左個教練好似傾屎咁唔夾又搞到唔上唔落咁

conley真係食晒屎

談判專家黎架油頭

所以唔到你唔服

教練都係

Vince Carter is learning Japanese. He soaks up new words and grammar patterns very quickly. During the classes he soaked up everything the teacher days. He tries to learn eleven new vocabulary items a day to improve his vocabulary. His vocabulary is very wide whereas his cousin's husband has a limited vocabulary. He has a vocabulary of around ten thousand words. His cousin's husband has an active vocabulary of about five thousand words. Of course your passive vocabulary is much more extensive than your active vocabulary. What's the best way of learning new vocabulary ? What's the most ideal way to enrich your vocabulary ? Well everyone is different. But for Carter, it is through reading a jspanese novel over and over until you can remember every part of the story.

1000